求救! 昆蟲學家,救命呀!!!!!

有無巴絲打知呢隻蟲咩名堂, 打死左一隻, 仲係覺得好多隻係左近, 好似比佢搞到隻腳痕痕地